{
    "The mod cannot be loaded": "無法加載該模組",
    "The mod cannot be unloaded": "無法卸載該模組",
    "The mod cannot be enabled": "無法啓用該模組",
    "The mod cannot be disabled": "無法停用該模組",
    "Mod {0} already loaded": "{0} 已加載",
    "Unrecognized mod type: {0}": "無法識別的模組類型：{0}",
    "Mod {0} not found": "找不到模組 {0}",
    "crash the server": "崩潰服務器",
    "Query memory stats": "查詢內存統計",
    "LeviLamina's main command": "LeviLamina的主要命令",
    "Load mod {0} successfully": "{0} 加載成功",
    "Failed to load mod {0}": "無法加載 {0}",
    "Unload mod {0} successfully": "{0} 卸載成功",
    "Failed to unload mod {0}": "無法卸載 {0}",
    "Reload mod {0} successfully": "{0} 重載成功",
    "Failed to reload mod {0}": "無法重載 {0}",
    "Reactivate mod {0} successfully": "重新激活 {0} 成功",
    "Failed to reactivate mod {0}": "無法重新激活 {0}",
    "Enable mod {0} successfully": "成功啓用 {0}",
    "Failed to enable mod {0}": "{0} 啓用失敗",
    "Disable mod {0} successfully": "成功禁用 {0}",
    "Failed to disable mod {0}": "{0} 禁用失敗",
    "Name: {0}": "名稱: {0}",
    "Author: {0}": "作者: {0}",
    "Description: {0}": "描述: {0}",
    "Type: {0}": "類型: {0}",
    "Version: {0}": "版本: {0}",
    "Entry: {0}": "入口: {0}",
    "There are {0} mods: {1}": "服務器有 {0} 個模組： {1}",
    "Not an actor origin": "命令發起源非實體",
    "fail to convert position between dimensions": "維度坐標轉換失敗",
    "Teleported {0} to {1} {2}": "已將 {0} 傳送至 {1} {2}",
    "No target": "無目標",
    "Query serverversion information": "查詢服務器版本信息",
    "This server is running game version {0} with §bLeviLamina-{1}§r.": "此服務器正在運行的遊戲版本爲 {0} 並帶有 §bLeviLamina-{1}§r。",
    "LeviConfig load failed": "LeviConfig 加載失敗",
    "LeviConfig rewrite successfully": "LeviConfig 重寫成功",
    "LeviConfig rewrite failed": "LeviConfig 重寫失敗",
    "LeviConfig failed to save": "LeviConfig 保存失敗",
    "Debugger detected, CrashLogger will not be enabled": "檢測到附加的調試器，崩潰記錄器將不會被啟用",
    "Couldn't Create CrashLogger Daemon Process": "無法創建崩潰記錄器守護進程",
    "CrashLogger enabled successfully": "已成功啟用崩潰記錄器",
    "Detected the existence of another BDS process with the same path!": "檢測到存在另一個具有相同路徑的 BDS 進程！",
    "This may cause the network port and the level to be occupied": "這可能會導致網絡端口和世界被佔用",
    "Do you want to terminate the process with PID {0}?  (y=Yes, n=No, e=Exit)": "您想終止 PID 為 {0} 的進程嗎？(y=是，n=否，e=退出)",
    "LeviLamina is a free software licensed under {0}": "LeviLamina 是一個由 {0} 授權的自由軟件",
    "Help us translate & improve text -> {0}": "幫助我們翻譯和改進文本 -> {0}",
    "Protocol version not match, target version: {0}, current version: {1}": "協議版本不匹配，目標版本：{0}，當前版本：{1}",
    "This will most likely crash the server, please use the LeviLamina that matches the BDS version!": "這很可能會使服務器崩潰，請使用 LeviLamina 匹配的BDS版本！",
    "LeviLamina is running in DEBUG mode!": "LeviLamina 正在調試模式下運行!",
    "Manifest is not a valid JSON text": "Manifest 不是有效的 JSON 文本",
    "Mod name {0} do not match folder {1}": "模組名稱 {0} 與文件夾 {1} 不匹配",
    "Loading mods...": "正在加載模組...",
    "Failed to create native mod manager": "創建原生模組管理器失敗",
    "Failed to load manifest for {0}": "為 {0} 加載 Manifest 文件失敗",
    "Missing dependency {0}": "缺少依賴項 {0}",
    "{0} conflicts with {1}": "{0} 與 {1} 衝突",
    "Loading {0} v{1}": "正在加載 {0} v{1}",
    "{0} loaded": "{0} 已加載",
    "{0} mod(s) loaded": "已加載 {0} 個模組",
    "Enabling mods...": "正在啓用模組...",
    "Enabling {0} v{1}": "正在啟用 {0} v{1}",
    "{0} mod(s) enabled in ({1:.1f}s)": "{0} 個模組在 ({1:.1f}s) 內啓用",
    "Disabling mods...": "正在禁用模組...",
    "Disabling {0} v{1}": "正在禁用 {0} v{1}",
    "Mod does not exist, or the manifest is empty": "模組不存在，或者 manifest 為空",
    "{0} still depends on {1}": "{0} 仍然依賴於 {1}",
    "Dependency {0} of {1} is not enabled": "{1} 的依賴項 {0} 未啟用",
    "module: ": "模塊： ",
    "missing module:": "缺少模塊：",
    "missing procedure:": "缺少符號：",
    "Dependency diagnostic:": "依賴診斷：",
    "The mod does not register an unload function": "模組未註冊卸載函數",
    "Statistics has been enabled, you can disable statistics in configuration file": "統計已啟用，您可以在配置文件中禁用統計",
    "Not the expected type": "不是預期的類型",
    "unexpected end-of-file encountered": "遇到意外的文件結尾",
    "unterminated comment, missing closing '*/'": "未終止的注釋，缺少“*/”",
    "not a number": "值不是數字",
    "number out of range": "數字超出範圍",
    "'\\u' must be followed by 4 hex digits": "'\\u' 必須跟隨4個十六進制數字",
    "strings omitting quotes must be trivial characters": "省略引號的字符串必須是平凡字符",
    "quotation marks illegally escaped": "無效的引號轉義",
    "surrogate U+D800..U+DBFF must be followed by U+DC00..U+DFFF": "unicode字符 U+D800..U+DBFF 後面必須跟有 U+DC00..U+DFFF",
    "missing U+DC00..U+DFFF after U+D800..U+DBFF": "unicode 字符 U+D800..U+DBFF 後缺少 U+DC00..U+DFFF",
    "surrogate U+DC00..U+DFFF must follow U+D800..U+DBFF": "unicode 字符 U+DC00..U+DFFF 必須跟在 U+D800..U+DBFF 之後",
    "forbidden character after backslash": "出現反斜杠後禁止使用的字符",
    "ill-formed UTF-8 byte": "錯誤的 UTF-8 字節",
    "brackets are not closed": "括號未閉合",
    "illegal key-value pair separator": "鍵值對分隔符無效",
    "empty string": "空字符串",
    "unknown error": "未知錯誤",
    "{0} will not be loaded because the dependencies are missing": "{0} 的依賴項缺失，將不會被加載",
    "{0} will not be loaded because the dependencies can't loaded": "{0} 的依賴項存在衝突，將不會被加載",
    "{0} will not be loaded because the dependency are in loops": "{0} 的依賴項存在循環依賴，將不會被加載",
    "{0} will not be loaded because the dependencies are not loaded": "{0} 的依賴項未加載，將不會被加載",
    "{0} will not be loaded because it isn't using the unified memory allocation operator": "該模組沒有使用統一的內存分配操作符，因此無法加載。"
}